兄弟分左手 應否溝佢條女？

話説我一個好兄弟同條女分左手，係分手之前因為我兄弟嘅問題成日同佢條女傾電話，感覺似男女朋友嘅對話，仲有時會兩個人去街，而家發現好似有啲鐘意左佢。

咁我應吾應該溝佢條女？我呢個兄弟識左8年以上，仲要係生意夥伴，會日日見。

連登標準答案: 溝兄弟

咪搞啦呢啲 兄弟都冇得做

真
兄弟定女
自己揀
我就揀兄弟

如果同我兄弟講清楚會吾會好啲？因為佢地分手原因係條仔放棄在先

打撚柒你都似
搵過第件啦

原來就係你條仆街勾義嫂

將事情嘅時序編排過減低勾二嫂嘅事實嗎

好兄弟!

你都幾仆街
條女好正嘅埋要女唔要兄弟囉

唔駛諗 你咁做同兄弟一定反面

如果係你好兄弟飛佢
同你一齊可能只係報仇心態

當然我吾會講幾時鐘意佢，應該會等一兩個月後先同我兄弟講

日日見都算，仲要生意伙伴
好心就咪搞呢啲嘢啦
見過唔少呢啲例子
揀女嘅最後就無朋友/兄弟做

你等兩三年之後同佢講結果都一樣 呢啲不明文規定嚟

我兄弟因為成日吾理佢，所以條女就同我傾我兄弟點點點，傾完我兄弟就會大家傾下偈，所以先慢慢有感情

睇嚟你都已經揀咗女啦
咁你準備定無咗呢個兄弟都得

仲有時會兩個人去街
嗰陣佢哋分咗手未？

Anyway
兄弟&生意 定 女人
U諗U啦

朋友妻 咪走雞

朋友妻咪走雞

世界上得一條女？無你兄弟你會識到佢條女？
呢個問題，答你都費撚事！

你咩年紀？
未拍過拖？
感情0經驗？
你有無企喺人哋度思考過？
你覺得自己咁做，對身邊所有人、事都完全無問題？

做你兄弟真係慘

照溝，放心做得兄弟一定會明

過來人經驗 鐘意咪溝囉 咁多年兄弟唔會反面
但係見面會尷尷尬尬咁囉

當你fd唔介意 你地圍內d朋友一定好撚多閒話講

btw
屌你老母 吾撚夠未

無事，溝得！

分手之前
成日傾
兩個人出街

溝到先講啦

Gay

樓主呢D係PK行為

一係就等你兄弟有拍拖先

中出即飛就算，唔好溝。

條女可以幫你爽 你話呢

睇來你真係好鍾意條女

我玩厭嘅野，益兄弟玩，有乜所謂。
最緊要係你自己唔介意著兄弟舊鞋。

你都癲

吾你老母咩P牌狗 學識點寫字先上嚟開post啦

咁大個人，仲要做緊生意，呢啲野自己權衡下啦

有食唔食 罪大惡極

兄弟如衣服啊

吾你老母？

尻痕 去call g 啦。係兄弟就咪搞

你呢d咪仆街囉。
我都發生類似既事，不過我知條女報復心態，由得佢。況且忍撚夠佢，無左感情，中出即飛。

不過佢地後尾咪又散左
一早知個朋友跟本唔係佢杯茶

唔熟嘅兄弟都仲可以 現家仲要日日見兼做生意 你想反面？

真係唔好一定冇咗嗰兄弟

利申試過

建議就唔好，好易到頭來兩樣都無。
呢d女好大機會係某d觀念上唔係咁好…

不過你都忍唔住。

做襟兄弟